★去郊外偏僻地方見到支那人，隨時要有日軍上身準備！

自保！

lm

不安，好有報警既衝動

agger

【東網專訊】 3名貴州幫賊匪於西貢入屋擄劫，2人在逃1人落網。被捕的27歲貴州漢，據悉，有人聲稱由鄉下來港是為食「大茶飯」。消息指，疑犯原任職建築工人，可是一直收入微簿，其後經同鄉遊說，指在港認識朋友，可帶路來港「做世界」，每日收入高達3000多港元，遠超其一個月工資，於是答應來港。

被捕的27歲貴州漢，據悉，有人聲稱由鄉下來港是為食「大茶飯
被捕的27歲貴州漢，據悉，有人聲稱由鄉下來港是為食「大茶飯
被捕的27歲貴州漢，據悉，有人聲稱由鄉下來港是為食「大茶飯
被捕的27歲貴州漢，據悉，有人聲稱由鄉下來港是為食「大茶飯
被捕的27歲貴州漢，據悉，有人聲稱由鄉下來港是為食「大茶飯
被捕的27歲貴州漢，據悉，有人聲稱由鄉下來港是為食「大茶飯

支那人

2人在逃

2人在逃
2人在逃
2人在逃
2人在逃
2人在逃
2人在逃
2人在逃
2人在逃

樓主即刻連戴幾個頭盔

提提老貓巴打，雖然你戴咗頭盔，但如果唔係自衛，主動向疑匪施襲，都係犯法嘅

佢話隨時要有, 即係提高警覺, 又唔係話“見到支那人必須日軍上身”

冇事冇事，我都係好意提佢姐，驚佢隨時日軍上身